[推818民陣遊行] 每位1/2000000，我地需要你！

呢幾個星期，及至呢兩個月，大家都憤怒過、傷心過、沮喪過、無力過。

呢幾日好多人講「黃藍係立場，但黑白係良知」，正正係無數警暴畫面再次觸動到好多搖擺派、淺黃淺藍、和理非，重燃佢地上街的諗法，而818正正需要佢地。

818要有二百萬！或更多！要話俾政府聽不論係五大訴求的初衷定唔同崗位的手足，我地都無放棄過！我地係言而有信，不撤不散！亦話俾政府聽，我地都想和平，只要你回應，我地無人想暴力。

Pish
到時見

唔好意思各位，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

推